疫情籠罩下仍不忘跳舞的武漢女士們。

（不能只有我看到）

Credits to: BBC 中文網（繁體）

個BBC記者剩係影一條女

宜家唔跳 遲d冇命跳

齊上齊落

有d身材

白色
緊身
大奶
激凸

佢連個口罩都未載好

演員黎

唔好意思阻大家少少時間但事關重大，請廣傳

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服
「要死一起死」

連口罩都唔識戴

點解可以有人影咁多張
佢真係對呢啲50路大媽咁有性趣